逃犯條例抗議後大逃亡？團體呼籲捐助支援流亡海外義士生活

隨著林鄭宣佈逃犯條例宣佈「壽終正枕」，中西環均預期有關抗議活動將會相繼落幕，社會有望回復安定繁榮。然而在未有撤銷檢控被拘捕嘅示威者嘅情況下，相信唔少嘅香港青年仍然要面對牢獄之災；7月5日有佔旺「畫家」之稱嘅潘運瑭被控三罪提堂、拒絕保釋還押候審，期間宣稱拘留時遭到不人道對待和操普通話人士威嚇，相信還有更多秋後算帳陸續而來。港澳辦高層上星期開始經已流傳耳語，指不少高危人士經已逃難離港。

中央專案組凌晨收到消息，G20期間曾經前往日本要求特朗普出手解放香港嘅「香港自治行動」，公開呼籲「捐款救援海外避難義士」。社交網絡紅羊中出羊子不久後也發佈類似貼文，呼籲課金作義士獲得官方支援前的基本生活開支。

中央專案組成功聯絡有關團體作電話訪問，表示根據過往經驗，包括黃台仰李東昇二人在內，政治庇護審批時間往往長達一年半，獲得正式收容前生活開支只能自行解決或透過當地民間團體支援。是次流亡潮大多為學生，未有儲蓄，政治立場與家人不合，未能獲得經濟支持，短期生活成困；作為有當地港人成員協助流亡者適應新生活的單位之一，故上網呼籲港人同胞慷慨解囊。

據悉，警方有組織罪案及三合會調查科(O記)正調查6月9日至7月1日連串公眾活動，鎖定一定數量衝擊立法會以及包圍警察總部的示威者，當中部分人不排除已離港，並已通知入境處，一旦他們再入境會拘捕；律政司已成立專隊加快處理有關檢控工作。

有北京消息人士透露，中南海內部已認定是次逃亡為有組織、有外國勢力支持的顏色革命活動，嚴重損害香港法治之餘觸及中央底線，相信不會得逞；國家會透過國際刑警發出全球通緝令，不惜一切代價緝拿有關人士歸案，呼籲妄想「流亡」脫罪者盡快回港自動投案。同時，有關組織多次意圖勾結外國勢力，繼早前公開要求「解放香港」後支援「流亡」罪犯，經已分別觸犯煽惑他人公眾妨擾罪、洗黑錢罪、不誠實使用電腦罪、基本法、反分裂國家法、國家安全法，中央政府全力支持特區成立專責部門依法取締。

中央專案組向德國聯邦移民與難民署(BAMF)查詢，至截稿前未獲回應。

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆